史上第一個超越一百萬views嘅Kpop fancam

loona好能癲

你舊愛多佢幾倍

今日第一個一百萬?

我真

屌打。。。

樓主識貨

chuu!

下

佢好惡

我惡過佢

有個差佬晚晚逗我我話o下 每次波士有o野gut我我實o下
個世界俾飛彈炸到亂曬 我就o下o下o下...o下o下..o下
o下..o下..o下..... o下o下o下

嘩

最近還好嗎

笑到仆街

being played is so funny lol